[IOS/AN] 真三國無雙・斬 (38) 讀心神驚 要乜冇乜

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

終於冇開錯區!

霸個靚位

留名

係咪有5lv軍團日日可以開4箱既收人,
我想入

傲勝無雙，留名

我想入,不過你個軍團full左

清個位俾你

好

申左？

lm

有冇巴打收人，孤兒仔唔識人

申左,以家登出再登入

入左
一朝早就已經就快有3箱

抽到許褚可以點升技
係咪冇關打，要抽1-3星箱等運到

名將升技
一係課金抽肥
一係用玉抽 但分分鐘抽晒都冇一隻

抽到名將司馬 係咪可以上巴哈賣ac

Yes

屌你老母

到底要俾人屌幾多次

去到新post都仲要屌

抽到世界第一呂布 係咪可以上樓啦

呀寶表示
唉算留返啖氣暖肚好過

今日係咪12-2 有雙經

琴日活動正身抽中關羽 小帳抽中曹操 應該玩邊隻ac好？

我都有司馬, 放緊一億
巴打要我可以打個折
但要快 因為李家誠同我傾緊收購

你要俾人花式屌老母了

真係要乜冇乜
想抽玉中博孫策肥 點知中左其他肥 又唔捨得食

yes

屌 好想要操哥 出技型撚到

曹操技能屈

認真呢
撚左2下覺得無咩特別

屌你 曹操世界第一

主將技+25%,技能同專武都冰人

上次我特登除左隻英用緊果件專武
一抽就中返自己想要果把
好撚讀心

新po留名

你都唔追post
我上左6星喇 差一隻布仔肥料就滿技
到時再放圖

留明

有冇人玩緊孫策

好勁

得2隻肥

抽到許豬真係喊三聲

技能型wo 同埋cc技 主線冇咩特別 但係PvP 過關斬將正

布仔技能 差少少滿

其實我覺得真係勁,專武lv4拔山

哈哈哈哈

本身個ac已經有4隻布仔肥 之後再抽埋其他

如果我個ac冇肥料 我真係唔會玩布仔
課左38+238都未必滿到技

之前d名將肥料食哂

冇人估到佢無啦啦送名將
之前就煩緊冇名將
依家有名將就煩冇肥料

有冇四箱團收人阿 會捐元寶

今日推徐晃上6*

100個細包

冇包

世界第一只有一隻

就是呂布

新ac課既威力

其餘副將位唔洗放人啦
1隻呂布打人地1隊

正式宣佈 5星升6星要滿技 最有效率係9隻肥

要升55lv技
先食4隻4星 = 4 * 4 = 16技
升星再食5隻5星 = 8 * 5 = 40技

8隻肥就要升晒8隻做5星

我王元bb爭3隻爆技

我就係咁樣餵布仔

我擺左佢個女o係隔離做襯托

雙經開始! 去到1400
唔好再問!

點解有咁多肥
我隻曹操仲係一隻肥都無

你地雙經會繼續刷4-5定6-10 多D經 家有其他好選擇

名將難抽一定係玩8隻嫁啦

仆街
連玉抽都讀撚埋心
想練個幾隻唔撚出
已經唔係名將啦

巴打係也隻肥夠喎,4隻但星,4隻5星夠爆技

差唔多想練個幾隻以外既將全部出曬黎咁制

睇錯

關羽肥玉抽未見過

雙倍EXP我黎喇！！
努力練名將同肥料！！

尋晚臨瞓前十連，抽到郭嘉同元姬肥

8隻肥儲到棄驚

岩岩再十抽 係咪得曹操有用？

依家洗趙雲打咩最快?
我打十鳩幾場困難七進七退，乜都無既

6-9啦緊係，25秒一場有玉石有將

我就keep住4-5

曹操係邊
俾菜文雞個西收埋左?

但係6-10 成3200經

好似up錯圖

點睇

6-10 3星要木400連同覺醒，一場分半鐘未連戲情，夠我打3 4場啦

自膠 金底曹操係簽到果張5星卷抽番黎
咁張角同陸遜應該揀邊隻好？

新手想問 邊關最好刷？
只去到普通 未過修羅

一抽入魂，肥都慳番

6-10要自己打 1星都可以照過 雖然咩都無 同埋40秒可以完到一場 同4-5掛機既時間差唔多

我掛69

屌 嬲

有無lv5團收人

第睇你點升技升星都冇埋，你要食幾多隻同要幾錢

11隻5星仲差一點

出6星名將先係最慘

唔錯 我真係恭喜你

升技之後先諗，反正就算有升星我都係0司馬肥

食11隻5星

可以食9隻6星嘅，但仲差2點咁囉

共勉之

屌你老母終於中關妹!力隊最後一塊拼圖黎啦

唔係好貴姐 幾十萬 加油喔 希望你早日落到場

又話雙倍經 我屌佢老母 都係340一場 雙倍唔係應該680咩

唔係個人呀，武將呀

小心我破你處

反光呀師傅

綁定左有無解綁 仲要綁左fb

破處有無得補返

借問 木 黃忠 係 強/中/弱？

上面見唔到

借問 蜀國定魏國好

有

Sor 睇錯

今日免費抽中4星
之前有幾隻 玉又抽到2隻

尼馬巴 比你揀會換走劉備定文雞

文姬 但係個人覺得文姬手感好過元姬

咁真係唯有博佢老母一博

第一次十連抽

藍色最靚

有2隻元姬肥

想博曹操

今日終於中5星火呂布

力隊全6星完工 但垃圾裝

佢今日送個張五星卷幾好運

係呀 除左你之外全部都中四星咋

必中名將嫁喎

劉備rubbish

唔上唔落 都唔知抽魏定蜀好

both!

屌左2日仲有班傻閪搏屌

No money

我想問6星裝備點升+20好
1星/2星都食定點？

LIHKG6有兩位 5lv團每日4箱
兩日唔online就踢 申左留名

附圖一張

中左黃忠

OH

任嗌架喎

我知呀
但係佢次次都係比兩碟
唔係應該比4碟既咩

大家都係五肥 就魏佢一魏

下 漏單?

祝巴打中名將

想要曹操

不過讀心遊戲 大家都懂的

今日有返啲態可以再屌過

已申~ ID: tzeyumywife
(唔好嫌我ID 史巴送出黎嘅

申請左

話說我升完關平爆技實在太唔好用,決定五星腰斬左佢就算

有無咩木屬好推介?

我602隊長+典韋

木有金關平、金關銀屏、銀張遼 之後乜都無啦

隻名將抽左乜?

課金啦屌你

曹操,點睇

有冇肥先

課囉

38加加埋埋有無幾千元寶

得兩隻3星, 所以完全無打算搞住

唔通我要放棄我嘅力隊美夢

30日都唔用就多左8千

銀屏超勁 大力又有暈

Tzeyu同強化鋼已收
記得每日捐獻同開箱

關平都唔細力,都有暈
只係 到較auto竟然會死,因為攻速太慢技又唔係回得快

捐開少元寶個餐,想問齊人捐銀幣係咪都無可能開到4箱?

日日登入咁似番工, 我怕自己柒唔記得左

38蚊有8000一個月好似

隻game又比我搵撚到bug
點樣上報

冇撚野了 自膠

回報

成功課肥

應該玩啱屬張飛銀關羽定啱屬關羽銀張飛

佢宜家買左會每日彈出黎 唔會唔記得

但係我想問一個問題
王元姬唔係晉咩 點解抽魏佢都要出黎

有曹操應該玩技隊

上問巴打升邊隻上6星好

想

邊隻爆技升邊隻

一直想問
隊長技係咪有得升？如果有又係點升？
另外 係咪唔洗每隻色都練一隻呀？點解我見有d人力話屬齊既 但3隻紅色喎
到底係點？

岩岩發現星彩著t-back

心理上暫時未平伏到 我去訓陣先
但係魏卷出王元姬有冇人可以話我知咩事

一陣睇下有咩得簡, 呢個建議都唔錯
等曹操爆技先講啦

升6星就有2LV隊長技

偽同晉係合併唔會有晉既卷

晉得2隻

如果佢出晉咪居住比你抽名將同肥 冇咁蠢

冇晒包

琴日名將卷中左隻元姬 爽左一陣先記得要昇技
想問巴打們 練咩上去好

連續出戰出之前 我都以為啲包係唔會有食完嘅一日

點練好

乜撚野一回事
300元寶個免費抽出左隻兩星文姬wtf

琴日抽黃忠，今日已6星滿技，
打落真係好爽，但佢啲專武技好似pvp冇咩用

想問下專武碎換既3星武係咪一定廢技?
我換親都1lv技.得1把2lv

布仔滿技了

唔係，我典韋把野4lv

玉其實抽唔抽到呂布,抽左幾日毛都未見到

我試過1000玉一張602都冇，
到我滿技就狂出，
呂布一直都會出少少肥

玉抽最易中名將肥應該係廢老

我隻關羽都滿左 王元差1隻就滿

好撚多呂布 反而關羽up 抽咗1500 玉得1隻關羽

請問日常關卡撥人落街嗰關用邊個先撥得多啲？

廢老真係狂出，
我只係升左4隻5星，
再加一堆三星就滿技6星，
利申冇課金，玩左三星期左右

602

602 auto+

同意

我隻司馬呀屌

我火廢老滿左技啦,但係無見到呂布

司馬肥算難出果類，同曹橾差唔多，
但練完都唔錯，好過諸葛

賣帳號

全部滿技

真心想問 周瑜呂布二簡一大家會點簡

周瑜

推推
無人理sad

我會練602加馬超，
孫策有5隻肥先開始練，
水屬冇隻J得落

于禁 馬超 周泰
刺客隊

懷疑我孫尚香滿技
王元姬都未夠5肥

我有9張王元姬
但我無金姬

抽左3千玉一隻王元都冇

其實都係弓，點解朱然果把唔可以當埋廢老專武

巴打點解賣帳嘅

我玩咁耐都未見過曹操
點滿技

朱然係巴哈比人笑係掘番薯

自推巴打們俾啲意見

點解

點解唔 用4隻 4*升星 （4+2）x4=24
然後 4隻5* 升星 （5+3）係4=32

用少一隻tim

你覺得自己帳好多勁英咩

黃元姬等5隻肥先開始練，
木練馬超，
火練陳宮

因為講緊原5？
8隻5星 3隻食 5隻升就岩岩好。

馬超先

nono 我應該係 原4普通刷唔到既 姐係周瑜602 個d 原5就係你個個食法

五星返老還童

原五
我先食四隻四星
再用五隻五星升六
係咪比較好

玩到樽頸位

過關斬將去到35關

想重生？

一開始寫明係五星升六星

賣左就唔玩嚕

如果5星果陣爆技 上六用三隻相同就得

放雙名將AC 唔同屬 同類型

其實係 因為 8隻 既話你要食三隻5* 倒不如盡力抽多隻 除非真係抽極抽唔到

你有9隻
頭4隻可以3四星加1三星
主將技嗰1點6星自動升
所以係55點唔係56

咁又係 不過唔急既話 好似先用五隻五星上六好d?

係
我諗主夠五隻肥就開始升隻司馬

關羽，張飛，黃忠邊隻打過關斬將最勁

唔係呀 如果唔急住用 食左先 之後先升星會平d 反而係你想快d玩 咪用5隻升星 之後6* 比多幾萬升技

表示元姬肥豬都唔夠肥 兩隻都50lv 做緊倉管

$?
TG: Gemcerey

好似我咁 課一課一身輕

第二件6星法寶又係銅

合左個金，但生命做主屬，感覺伏伏地

巴打

你遲左啦巴打 宜家冇雙名將應該好難賣了

申左
Id有初見兩隻字
但好似full左

廢老做隊員 用auto+打好友佢唔郁嘅 企埋一邊食花生

LIHKG10團長麻煩清一清1-2日無on既人

如果要力隊我玩關羽唔玩廢老啦

敏型好似冇咩破霸體？

長玩建議你轉會 個會長成日乜都唔理咁 試過長期得2箱
利申:前會員

LIHKG10長冇4箱,旗都收得少

我開始玩嗰時會長3xlv，到我60lv會長仲係4xlv

我果個4lv團都好危，
次次都凌晨先齊200飛

打左兩日終於出惇哥

如果公會有5LV 換張卷好走人
佢之前重玩過轉左名 個會長HEA玩冇心搞就俾人做啦

連續合左3件5星金甲,合6星果時又唔見佢咁好死

今日換完，銀徐庶

有無公會收人，每日捐20金

想問下6星生命金法寶升唔升好

講真生命真係無咩用咁 而家都係半秒 防都重叫有用 做下假戰力都OK既

用住先好過無

次次都要開百鳩兩百幾個玉石包真係好煩...點解玉石唔可以1次過開哂呢,又唔佔位

一個金法寶都無

有冇人有玩郭嘉，想問手感如何，啱啱終於抽到水屬技能型 夠組隊

合出來果下真係屌撚左出來，
咩都收貨，係生命唔想要

周瑜2技一下破霸體

大家啲6星銅裝會唔會拎黎用住先

銀會用
銅應該攞嚟食

有冇人同我一樣 開連續刷 會刷刷下黑mon

二技真心勁
我諗係差cc
有控場應該打到多幾關

唔會，升都唔升，
係身就覆蓋左佢，
係倉就比其他裝食

但淨係得2技

3 4技 pve 多數都中

想知郭嘉好唔好用

平放雙名將帳號
BTW
想問下巴打們有咩網放AC較好
剩係識2000fun

今朝試過

邊兩隻?

羽帶雙關

想確認一下
專武技能有d好似可以全隊共享？

8591 d雙名將賣3000T

冇聽過

練邊隻好....

你都已經練左三隻 鍾意邊隻咪邊隻 司馬/文姬有肥咪練 你好多冇得刷要睇有冇肥

淵

[img]

太無聊就會咁

但馬超點練都唔好用
想換走佢用二哥
點知抽唔中

頭先po錯link

求其打都上啦
留番啲旗仔佔礦好過啦

專武果個咩天界仙石點先有

3000t應該傻撚左，
擺明釣傻仔

曹仁勁架

升左關羽過關斬將終於可以打到90粒星

呂布張飛 唔岩囡囡控

點可以退軍團

台狗不嬲on9
有人賣又有人收
仲有人賣緊單名將昆鳩傻仔

我平佢一半賣
唔想辛苦自己玩兩個AC
個AC係自己手就忍唔住玩

今日懶了
完全唔想打好友boss

要襯而家唔洗包盡打

1500蚊 fast trade
馬超孫賊王元bb齊專武
王元爭2隻爆技

過兩個鐘又咪比人打返落黎

打左幾日打到唔想打了
合親都係銅

連2kfun都好撚多賣單名將既帳號黎呃傻仔

真？
佢係好高防，但用落又唔係真係好impressive
打木屬用602已經輕鬆屌打

就嚟唔同金武都出齊，愈玩愈冇心機玩

打火系 自膠

其實好友boss 咩情況下會出現
好友online? 好友刷緊圖?

我覺得曹仁手太短, 成日埋唔到身
好處係佢有霸體+吸血, 但我用落成日都打唔到人
曹仁同于禁揀我會要于禁

申左，每日on
有位可accept

過左個活動就可以繼續呃傻仔

PVE auto 完全唔洗黎

PvP 我係1技 執雞 或者4技等佢地一齊就打地下 3技 唔洗load 行過去就打死

正身咁樣仲課唔課金重練呢個帳？

1400蚊 王元爭1爆技 頂硬市

皇叔世界第一啦仲課乜

我覺得唔錯呀 課左成長未 未既話課得過既

我都放雙名將ac算
唔知有冇人收

玩邊隻好

我敏隊齊章

比我王元 而家有UP拾多兩隻升左6星先

我得6星多 無咩特別

升夏候惇，張遼定司馬好呀

上面女多 又有返602

郭嘉勁唔勁，抽到好多隻

放雙名將，關羽+諸葛亮
Tg我@dk3451

皇叔就真係幾勁嘅，不過依家上咗係25關打唔到上去

但我火隊有602同孫策兩隻sort of 強角，似係要一隻木屬打救

想問下D玉石裝左除番落黎要元寶定銀

5lv 日日4箱收人

捐20金 長玩

公會名：敢

想問下有無裝備數值表

見有啲同星金武或甲 起始值都唔同
點分佢係頂級？

銀

陰公連合6次都唔出把金武比我,我隻銀妹同小強無野用呀

睇全部1星.分晒數值就知邊件係最高.

呂布終於抽夠5隻肥可以升

8000玉

黃忠xN
張飛X1
孫策X1
呂布X1

我想要多1,2隻曹操姐

抽左三千 一隻曹都無

同色咁慘

幾好玩

最慘係十連都唔出啲我想要既野比我

放雙名將 張飛 孫策
桃園SER
TG: hoco5

如果十連全部都係曹肥就好啦

銅6星武你地會點處理

裝住俾隻英先，合到金就直接換

肥料

我覺得改低左玉抽原4原5肥既機率 岩岩洗左700玉
無1隻岩用
我仲差幾隻602肥呀陰公
明明分身大把貨

搭單
平放雙名將 金呂布 金張飛 + 一堆金將/專武
TG: OverCcode

602一時時
我差一隻嗰時洗左我幾百玉
宜家爆左就係咁出

ps 我個個AC係main ser 赤壁

好撚讀心.................

係咁出王元司馬 都未中孫策

啱啱送無用雙肥

on9

min pay 3*樂進 兩張

點解唔等孫策up先抽

中左4*金孫尚香(肥料),4*銀關羽
算係唔錯

太讀心，本身四星肥係0張

再給我兩分鐘～

Lihkg 10有兩個位

想問刷困難邊關升得快

啱啱過普通送既4-6星卷 中咗金底趙雲
終於有木屬同埋平民將養得輕鬆d

加幾多血

好似無

1800

上6星先推到修羅再去掛啦

wa diu

有無加1200戰力

1800戰力

屌你老母, 呢家廢老UP? 呢2日抽左4,5隻番黎
我要關乳

原來6星係咁既樣

六星一粒石可以加2000戰力
傻的

依張要留個名喇屌 btw wtf

想重玩 玩邊個好
1 602 孫策 夏候淵
2 馬超 夏候憞 呂布

修羅3-5點打？
得6星602同小喬
兩個都勁快死

呂布轉做孫策就完美

司馬比較難抽
啲分身都抽中呂布同肥豬

想問下佢升分係點升
過2100分就上藍雀咁？

計番埋成幾千粒2星。。。

王元唔錯 佢同廢老都易抽肥料

最煩pvp 組合 陳宮夏侯淵劉備 下隻就練皇叔

王元邊撚到易

我成日都抽到王元
讀心game

抽中左

真係屌都廢事
無視個班5星友喇

屌，3-6* 永遠都係開3*

唔好問以前，
今日中火黃忠同埋水典韋，
不過木黃忠已滿技

大家用咩角色速刷4-5?
用緊馬超 60s一場 好慢咁

屌左3,4個post

專武原來係pvp發動到
算唔算oldnews

之前好似係唔得 咁我肥豬暈專可以上場了

馬超算快啦

巴哈d人話孫柒暈到
Btw我把冰專呀

抽到把3星司馬冰技能專武，但得銀司馬，升唔升佢好

我抽極都無廢老

正常的 讀心驚

接近全人公認最易肥料嘅名將，
但打出來一啲都唔輸蝕

我寜願要無限連戰

冇6星吸血英

修羅3-5點樣三星

太易爆技鳥

轉已掉

蝙蝠都識打機

大家打機太耐要另下個頭鬆下

點解咁多人想要廢老？

人如其名我都唔撚明

認真問，我抽多過玩既，用過廢老好似伊巴咁慢

我要周子瑜好過

子瑜打人好快好屈

木關未升好50s一場 同你都係差10秒姐 是但啦都好快

救劉備 用劉備

布仔努力緊4-5中
準備迎接第一把六星

想比佢打幾棍

認真架，我唔係好識名將邊隻好玩又勁，豬國亮用落又幾過癮咁

軍團轉左夜晚8點更新商店 ?

btw 5星卷中左金底

GAY佬

多謝提醒
啱啱買左

雖然孫策一直說不要棄驚
但孫策冇肥真係

係咪要討論埋用乜device load快d

黃忠除左技二on9之外，
其他果三招技都快，
同埋技4又大力又遠

冇肥都繼續

唔準咁話佢 咁大個人都鬧個弱智仔

廢老除左樣衰同二技廢
其他都好好

個陣我屌廢老比人屌番轉頭

究竟我隻孫策幾時先可以滿技
今鑊真係有暈武都冇撚用

三星專武箱成日開親都重覆 冇一件係啱用

gg 咁廢咁唔練

3,4技咁近距離
3技仲要向天射
pvp有乜用

係弱智既死肥仔

早爸 想問下你d呂布刷邊關升 升得咁快 一晚就升哂5星

最主要係武鬥場可以執人雞，
啲人見你汁左佢雞會想圍鳩你，
你執完即刻轉水屬，最好係夏候淵
放定二技箭雨等啲602再接技4秒鳩佢

一個acc 有廢老同周瑜 係唔係爆咗機

黃忠好少直接同人隻揪，
主要輸出靠技4執哂打緊啲人，
技3係用來以防萬一收尾刀，
佢出完技4正常就換將打，
因為你比602圍嘅機率相當高

草孫策肥果位巴打 你練定其他上六星
唔係既話會連修羅都破唔到
我隻曹操都係靠隻徐庶慢慢升上來

究竟客服幾時先會覆尻我
魏國出隻王元姬都夠膽死

其實都係食武將谷level
我背包除左布仔 602 周子瑜 皇叔 同埋名將肥之外 其他都用黎食
升爆左布仔 然後再慢慢刷裝 再靠每一日抽 抽番啲實用角色番黎

如果推圖求其一隻6星都爆機，
但如果要過關斬將就唔得

銀諸葛亮用唔用好

名將肥除左呂布肥我都唔會留

流血中毒燃燒
會唔會同時有效果？
定係同一時間得一種有效

岩呀 我玩廢老都淨係汁雞
2技其實幾好汁
3,4技講真 要企定定輸出
係汁到既 但你都會殘血囉

講還講呂準講伊巴

有冇話未6星之前刷開邊關

劉備屈機既
好心要整到佢咁勁
就將佢整做名將啦
親生仔

5角型係5星 好似係

我都有用劉備，
但打落對啲識玩黃忠
出完技4再換將打會輸半隻人頭，
到最後換命會換輸，
仲未計啲執雞撚

巴打升40技當爆技？ 仲有15技事前食左？

多左個低進度分身AC出黎
平放 雙名將 金呂布 金張飛 + 大量4*,5*金將
TG: OverCcode

唔刷 前接衝主線 直到修羅4-5
修羅啲星星 拎得到就拎晒 拎唔晒就遲啲再打番
用布仔好難關關拎三星

我會番名將肥 因為抽到銀底名將我都會考慮升
依家升緊銀關公

lihkg2有冇人擔任到團長
要有心搞好lihkg2既
宜家日日冇4箱
3箱凌晨先有

求lihkg2巴打上水

我都廢事屌你

我鍾意刷6-9，
雙經刷6-10，
刷左一日升左5隻5星肥，
加一隻木廢老

我依家未打到依兩關 因為布仔啲裝未整好
仲用緊五星銅裝

呂布火屬應該過唔撚到5-10，
果二隻水張遼加曹仁好難打

想當日策仔都係咁

但係冇6星打到修羅1-8就會卡住

所以我停左喺4-5
升好啲武將 整好啲裝先再上路
hard mode就係咁 下下秒住過唔好玩

唔記得講 我有課38+238
唔課一定升唔到咁快

咁收返出隻張郃比你好未呀屌你老母？講足幾版喇

好有耐性

有冇lihkg2巴打

火屬可以3星通5-10
我認知中應該得602

你呂布帳都課238？

哈哈哈 好好笑

咁佢係出錯喎

根本從來都係 練定可以刷既去6* 再練名將 啱啱玩見到名將谷曬去 一定卡到傻

呢個都好好笑

無錯 利申第一隻6星係周泰

最緊要係谷到去修羅4-5，
唔係你auto 刷經都刷唔撚到

課38同238我覺得可以接受 其他就不了

而家好苦惱個ＡＣ有伊巴子瑜留比６０２，困難有Ｄ關都過唔到，冇水

周泰6星pvp好唔好用，
我有隻滿技5星，
諗緊好唔好走602，
用佢同夏候淵廢老組敏隊

我無課玩3星期，
到今日先6星滿技到602同廢老，
下隻夏候淵都唔知點升

我呂布刷4-5冇問題 係慢左少少 （一分鐘左右）
依家邊刷裝邊練602 周子瑜

我都諗緊課唔課下一次38蚊

我剩係科左$38,練第2隻六星都練到死死下
無計要自己升肥料黎升星,抽親果D都1~3星,一係就抽倒D有用既將唔想食

你全部火屬到時會覺得好伏

銀 > 金

冇計 抽左五次十連都係火屬
其他比較有用既 得皇叔同銀關公

裝多粒石差400啦 同埋你銀屬好好多

皇叔同銀關其實都用得過，
始終要揾隻水屬

幾好 有突進
不過我未用過602比較唔到

布仔目前進度

淫姬

布仔第一把六星
銀

唔諗住升
見到一堆火屬

可以上金龍了

孫賊難爆技
我果隻都係加左20點
等孫賊up再抽下肥算

抽唔到肥

80抽得4孫肥

玉抽

元寶抽 ,用晒238去抽

一鳩抽撚哂啲石都無關2哥

做咩依家抽
有元寶留番

問下意見 依加香香 豬腳 周瑜 劉備60lv爆技了
你地下隻會升邊隻
本身升緊單眼佬 但諗諗下無其他力隊角

4抽已經好好了

孫巴睇下 豬腳專武技 重鑄果到ok?
同埋隻野%高唔高傷

LIHKG10有兩個位,
有意留ID,THX

張遼趙雲

基本上用晒d包就會開始無咩野做

唔高
3技 3438%
4技 3825%
無雙 9090%
覺醒 37680%

覺得趙雲好廢
張遼同單眼佬 你又會揀邊個

啊但係我地諗漏左 雖然名將技%數低 但係佢地基礎數值高好多

我會張遼
有暈有劍氣仲有突進

屌咁我hea升隻木諸葛

一隻力角一隻敏角
兩隻都好勁,睇你玩咩隊

Btw孫巴你練張遼 子龍都ok

想問下有冇人練典韋？

想問下，呂布－劉備－６０２
關羽－典韋－６０２

練邊款好，最靚呢兩個架喇

修羅係咪一定三星先會出好野
放係到刷成日得一星裝

有肥先升啦
我隻曹操仲罰緊企

聽聞係

布仔係for挑戰高難度

高難度？唔明，諗住兩個揀一個課２３８３８

呂布啦，金龍場大部份人都用呂布

建議呂布

好！！！！！！就伊巴！！

認真，關羽會易行啲，
但呂布趣味性同顏值高啲

我就係用呂布打到困難，成日比人打到飛起，周瑜都冇乜試過，明明都６星金底衫

唔好用呂布
會好辛苦

我玩得幾開心

佢企定定出招仲要之前舞一大輪係咁架，
要學識欣賞

趣味性
佢有招技係舞一大輪先打
喺果時我會係咁郁個方向鍵
佢就係咁原地自轉

時間停止又停唔哂咁。成日好驚比人走到又食唔中，係咪呢種樂趣

你已經傻撚左

最大樂趣就係delay，等人行入嚟，識咩

唔怪得刷極都唔出5星武比我

係丫，好似廢老果啲亂鳩咁射冇技術邊好玩

所以如果要挑戰難度 布仔係不二之選

你打邊關

廢老招4技都係原地自轉咁射

個地裂開招技經常都係已經冇敵人，ＡＵＴＯ＋既話

佢有啲技埋身先扣得多
但佢auto+係只要敵人進入攻擊範圍 就會開技
所以如果唔係貼埋牆 好難食得晒

果時我所有係咁轉

明白謝妃絲

陸遜 周泰 小喬 太史慈 揀邊隻好？

周泰／太史慈

3技幾勁可秒人
不過夠肥都無升到
因為太樣衰 後來轉升郭嘉

咁你覺得佢地兩個招自轉有咩分別

咁郭嘉好定佢好？

徐晃慢到仆街先係力嘅表現

廢老4技+自轉 變左全彈發射
布仔3技 向前衝完再舉起右手 依個時間自轉 其實冇乜特別 不過幾過癮

我真係痴左線

有冇拎來打過pvp？

布仔未 因為未升好裝

就係未升好先打，
你未上去打啲弱者顯示唔到布布嘅實力

懷疑台仔好鍾意呂布
Pvp 三色都成日見到

呂布名將價最高，
8591之前賣5000t都有人問價，
3000t會秒購，其他名將都係1500t
到2000t

有冇人用孫堅

最衰香港人擺唔到野上8591賣
如果唔係我可以拎另一個布仔+602既帳號上去賣

我成日miss左佢個武鬥場

LIHKG10有1個位,
有意留ID,THX

香港有咩網可以好似8591咁買賣game既野

其實名將既強度你地會點排

有一個 但真三個page冇乜人

其實用落呂布有冇邊招見得下人？

其實佢啲技打人真係幾痛
但缺點係CD太長 硬直太大

排名唔敢講，
但比較強嘅我個人覺得有
曹橾 關羽 廢老，
火屬602打出來仲好過其他名將，
但好老實講隻隻都有啲問題，
冇一隻係絕對完美

Lihkg5 屌你差4貢先拎到四箱

CD長其實可以靠換將克服，
但硬直係咪真係招招都走到鬼打空氣？

成2日冇出過5星裝了

請問有公會收人嗎，60lv日日玩，id:珍惜眼前人

真係喊出嚟 成日拎唔到尾箱

快撚啲出7星啦
比番啲肝動力我

20金 掘都掘到

tonyykp

技2同技3都有硬直
技3硬直最大
向前衝完就舉起右手 hold成秒先打人
通常我依個時間會一邊自轉一邊俾怪斬

有冇巴打用小喬 係咪垃圾
尋日中隻金4 今日中隻金5 見到佢個樣升唔落手

602唔係最勁啦，平民一定係夏候淵，陳宮，劉備

巴打search "敢" 我清個人收你 日日都4箱的

陳宮因咩事上左神枱

pvp

求巴打指點迷津 過關斬將打到廿五關到已經過唔到
得隻單眼佬齊金六星武同防 其它仲未搞到
我發覺我d武將真係好散 組唔到一隊夠過過關斬將
重點係想要天仙神石洗專武

剛申請左，唔該巴打

pvp陳宮仲嬲屌過啱屬名將

有王元BB打親日任AUTO都S

排名
孫賊第一
王元第二

唔駛客氣 每日捐獻就ok

天仙神石你唔好諗
3名將滿裝都唔知夠唔夠打

嘩 原來陳官d技咁型

你打25開用3隻打?點解唔用一隻去打??易打好多WO

是咪要滿曬50關星先拎到

下 過關用1隻打嘅咩

可以 去到後面二十關到只出單眼佬同周都督

仆街我次次都出3隻 周瑜 張遼 夏候淵/劉備

二十關到我隻五星劉皇叔跟本一下都坦唔到 技又扣唔到血

咁我淨係出6星嘅 不過都頂唔到幾多下 但少過3隻會易打啲咩 啲技集中啲?

PvP 陳宮 淵 劉備 極度嘔心

睇撚見啲關羽就眼火爆

我既陣係囉 唔會比劉皇叔推散曬

602 一定s架wo

準備補中啦
趕到尾班車買5*卷

我速力都齊 諗住練技 木練劉備 但係火抽唔到周瑜 小喬d 技真係廢廢地

夏候淵點樣用法 佢d技好易miss 自己有一隻 但PVP未撞見過 唔知有幾難應付

諗緊過關用周都督/陳官 司馬 劉皇叔
依隊技能隊夠唔夠過

一粒6

但係佢個樣搞唔掂 唔想練 但係抽唔到周瑜 小喬又太廢

周瑜好睇唔好用

輕鬆
又多一隻肥料

練完劉備再睇下點先 宜家冇包又冇肥

同意 練完得隊長技同二技有d睇頭

你去圖覽試下啦

有粒6佢都算好彩，可能佢自己都無諗過

抽唔中策仔 儲落嘅肥冇地方用 唯有升隻銀底撚下算

血

睇睇下 陳宮套技真心唔錯

佢很醜，但佢很溫柔

係 其實我都係尋日返工坐車打緊個陣無啦啦諗度 因為我見人地17 18萬都打到30關 無理由我20幾萬戰都打唔度20關 之後就用單眼佬單拖去試 3隻人一走埋黎就開技打 魏佢地痴埋就出技 好快打完一埸

係勁架 PVP打煩到hihi 但係個樣

免費一抽，3星陳宮，再抽免費玉，一星陳宮

日日入去一抽 抽左一個月變左咁

試下用張遼/夏候淵先

一定！

重有冇日日4箱公會收人

淨係靠招技4揾唔揾到食？

指點後得出
組技能隊
周都督行頭 中間司馬懿 尾劉皇叔或陳宮宮
有冇得諗 夠唔夠過過關斬將

Search 敢 我踢多個吧 你咩id

你用一隊人去打?單拖打易過好多

啊基拉 我用埋D貢先

D裝比滿技C馬有機會過30

派一隻去夠三星到廿五關左右
之後未必三星到or打唔入

乜我老婆好樣衰咩

司馬未有專武 努力刷緊
Thzzz

已申

你用邊隻打?

單眼佬

收咗 記得日日捐

未爆技? 單眼佬 D技幾勁WO 應該唔會過唔度30

爆曬
可能係小弟技術問題

多謝

你點出技法

要連技架
一直都係1234咁出 邊招CD完就出邊招咁

第1招要出3/4技 高傷破霸 之後再接其他技 正路可以一套殺曬 直到30關

媽，我得左啦
畢業啦

原來要連技 多謝指點

小學畢業 之後重有中學同大學 有排玩

第3次技一出對方3隻應該無左一大半血了

今日試下先 唔得聽晚上黎再指求
Thz bud

基本上 134就完場
btw 31關招1技差小小先破木屬霸體比佢秒左

睇黎ching你玉石幾高lv
高我成八千戰力

有冇人係用張遼/夏候淵打過關

個人覺得法寶都幾難刷到
唔好話合到金 上六星都難

5星金 D屬 重好過6星銀.....上6星唔中金就P哂K

終於在6星金裝

10連左 想死

你玉石的戰力應該高D見到你係咪有粒6星生命?
貼你把專武黎睇睇

夏候淵打關柒柒地，係pvp勁。
話說今日專武中弓，
我認到唔係朱然，
勁開心諗住中廢老弓，
點知係夏候淵

我諗我玩到棄驚都唔會再有第二件

今日合左6星金法寶，
點知係生命

Oh yeah

多我8千幾

專武召技有d廢
其實我已經連續兩日開專武箱抽中單眼佬把刀 連埋本身個把三把 一模一樣既技
粒玉石係早兩日送個橙色袋開中 比我不如粒國換過個好既既專武

係 但諗住過關都算pvp?

我重未有佢既專武.................

我都有兩把，但玩左咁耐單眼佬都無搵我

眼訓開始打錯字

pvp 係指武鬥會果啲喎，
你過關用夏候淵唔係唔得，
但好難3星

係三把一模一L樣既刀

見佢遠攻諗住拉打咋 我無力量型秒唔到人 張遼唔知得唔得

d 寶石其實未裝齊

係流血呀

Um睇黎係法寶問題

唔係bo 我武同防都高過你架喎
點解究你高我成八千

你地隻人D屬點的?

有1個上左6.銅 仲要最廢個堆.
金4星麒麟都過過佢

棄驚先中司馬 見到無得升技 都唔想開驚

呾低爆既

我合到金韓非子開心到喊

過關斬將要至少一隻控場
之後都係戰力問題

我都想洗專武技 粒石如果冇其他方法拎
我諗要一兩個月後先破到50大關

6星金法寶同抽名將（未派卷前）既難度應該差唔多

哇屌，呢本野應該最撚勁

有無4箱團收人

玉石問題？

有冇巴打試過金底法寶戰力仲低過銀底？
我有件6星法寶金仲低過件6星銀法寶 兩件都6星+20

好似麒麟印最勁

高爆對單眼佬 好有幫助 所以我放棄抗爆 我D裝刷哂爆擊 我見佢打1300M血既好友BOSS 爆擊打度170萬

勁 高爆高抗又高攻
我洗極都係得單屬無雙屬

升邊隻好

咁我再搞下d玉石先 thz bud

今日用玉用卷抽到三個三星金樂進

洗左一輪 依定咁

關公

唔係.. 係個個貔貅印

5肥都無點升

我講麒麟印係數值最高

有冇巴打抽到唔要木關羽或者冇愛？
抽到一隻木關平三星 冇乜興趣想換關羽有冇對關平有愛想換？

原來道德經先係

送比你都得

係咪假膠來

抽野抽到想棄驚

升金底馬超定金底趙雲好
馬超有專武

係咪因為我冇課金 反而我抽到乜都冇話想棄驚

早排雖然抽到關羽 但睇下個倉一隻肥都冇已經放左去一二邊

想試下用玉配抽關羽肥但抽左幾百抽連一隻都冇

專心升番我既女角s算

其實兩隻差數值上唔多
有專武既話就用馬超

明白

本來想棄驚...

每日一抽抽到金張飛

我之前都有同樣問題，但馬超pvp技能上完勝，趙雲斬草還可以

新手想問，個活動5星卷有冇用？
啱入去抽哂所有ac，有呂布，關羽，孔明，王元雞，曹操，許朱玩邊個？

你岩岩玩就睇下你對邊隻有愛啦

係未變左公厠？
之前抽左好耐先中4星呂0綺玩玩下悶就入坑
而家有活動一抽就中，好公厠feel

斬草
笑L咗

咁個活動係派名將你都吹佢唔脹
有岩就開啦

咁樣對之前課長好慘

新手一問 裝備有無排行 高中低

1999 我意思係 例如兩當鎧 明光鎧 戒裝

有冇巴打知魏國個包會去到幾號？上次寫5號今次變左10號

用緊馬超
1技 暈技 起手算快
4技 大範圍高傷

唔覺下降左 不過抽唔返曹操 勁多張飛司馬懿關羽

屌

呢D垃圾法寶比孫尚香用算

唔小心擺錯「垃圾」呢個字個位

3星換名將
ON9

我ALL IN晒D玉 都抽唔到一隻布仔肥
最後都係靠元寶抽

滿技布仔繼續求好友
ID係我連登名

lol

Now add
id s字頭

專武屬性 好想洗到 攻擊 暴擊防 生命

你滿左

唔見你

我好友 21/30

我DEL左D邀請者 可以再加

啱啱試完陳宮啲技好正想升隻玩下 但係金陳宮之前食哂

冇好既專武技真係食屎
流血冰凍 幾時先會見到你地

退團d 功勛會唔會冇晒？

YES

玉抽到

幾%

未見過曹操專武

4千7玉未抽 但係琴日免費抽就抽到3星曹操肥

包又冇晒 元寶又抽晒

呂布滿技

我有 但唔係冰凍

如果可以交換就爽

未見過自己有既專武 抽黎抽去都係董卓

課金

過關斬將完美陣型會係咩？
我覺得二哥 曹操 香香
專武一控二流血
應該有睇頭

我把都係呢個戇鳩技能
分身就有冰凍果把
唉讀心驚屌佢老母

唉 隻主ac岩岩拎到公會張5星卷 出5星垃圾徐晃
我岩岩先升左隻6星滿技既 屌柒死佢老味臭西

放雙名將呂布張飛 with1堆4，5星金卡ac
300~400 tgverCcode

OverCcode

有咩慘得過 把冰凍係張角專武 暈人係呂布

我得隻徐庶加專武其他一隻都無 係咁比名將專武但又唔比名將我

真係睇開d

有專武冇將
有將冇專武
到兩樣都有
專武技又係廢
追唔到

added again
s字頭id

等你過到40關就可以洗

加左

布仔第一件6星甲
銅!!!!!!!

卡住左係31

駁唔到

你知道是正常的

布仔成長之路好艱辛

都仲未要你抽專武再加招技勁既

銅武銅甲

銀武

呂布，孫權（有5星專武），典偉，升邊隻好

升到第5隻6*滿技都未見到司馬

尸月 屌你老母

死窮鬼比啲你洗好唔好

巴打 我叫 愉景灣喪鏢

見唔到你加我

邊個巴打係2kfun版主

管理以下版塊
戀愛疑難雜症 戀愛．愛情版相關資訊區 拍拖好去處 熱門手遊討論

求相認

睇多次 我都好快有40技司馬懿

比肥豬用呀

我加左你三言兩乳

尋日抽肥 好彩有兩隻肥豬 一隻元姬 諗諗下 都係升8隻算 9隻肥難抽到呢

就快忍唔住課金抽曹操肥
求屌醒

加晒

課金吧少年!

唔好沖動呀

屌你醒啦 你唔課點儲肥呀?

過關斬將31關開始打唔入

巴打係咪都係用曹操？
我最高37

你升佢係for咩先
覺得有抽到佢把冰專武先再升都得..

抽啦呂課點會抽到呢

唔*

唔是雙倍

有隻名將係手
但無得玩 點忍

2800粒玉 2張飛

課啦我都準備扔788抽關2哥
不過睇埋聽日2張5星卷先(28日加公會)

唔是雙倍經

等佢up先好抽 而家分分鍾十抽都冇五隻

課啦！我就是238+38成功的好例子

3名將

238+38有120個位？

首抽司馬 之後60lv拎果次石抽關羽 王元就原五卷

呂布+曹操，呢個組合算唔算屈，又冰又暈又冰又暈、仲有冰技+無敵技

238加加埋埋成幾萬粒元寶 唔開位點對得住自己

新手玩左幾日，抽中5星司馬懿 值唔值錢 賣到放左佢

收返埋啦，冇兩隻唔值架啦

技+力食唔倒主將技
我以家諗住太史慈,徐晃,關羽
太史,徐晃用暈專武,關羽用流血專武

一人送一隻名將 想要咩可以自己刷

專武應該洗到咩屬好？

冰暈流血

睇錯 我諗攻擊爆擊防禦掛

賣唔到咁算，自己玩 係咪練典偉先？？

1蚊放唔放,放既我收

練哂3隻水屬 到後期打咩都過到

4000$ 加多個豬柳蛋ok?

有冇每日都開到尾箱既公會可以收留小弟

原來就係你
點先可以做到感情台版主

同求

傲勝無雙，加左留名

Full左

唔撚想要錢呀 屌你老母雙經呀

完全唔覺玉抽會出名將。。

你要邊隻

同埋得兩個鐘真係好鳩

升邊3隻好

我有成3m係度 仲要中午仆街到呢

課左金未?

未課升lv送個個 月卡岩岩過左

馬超 夏候 香香/602

升左打到肥料果D先啦 有D唔課金抽唔到肥

香香世界第一,如果有流血子宮環

冇名將之前成日中關羽張飛,以家......

香香點勁法 我整係用開602

升下先

我隻香香5星 咁係咪可以放棄隻4星602

升星星真係好難因爲

咁你升6星咪會崩潰

可以話係⋯玩咁耐只係成功一隻四星升上五星

儲左好耐終於有三千元寶 究竟抽唔抽好

岩岩28日抽中5*銀袁紹

肥料

我都有卷 今晚抽

你都係肥料

我都今晚抽

點解你地咁多錢?長期唔夠錢用

用左黎升6星單眼佬

我都有3M,基本上你唔好用1星裝黎強化6星/5星裝,就會有好多錢剩

點堆肥?一星+20 先食?

正

有無每日都有四箱團有位？
我可以每日貢獻20金

4星食1星＋0
5星食1星＋20 , 2星＋0
6星食3星＋0 , 4星＋0（有多的話）
我自己係咁

長期 一星+0 俾5星弓食 食到破產啦 嗚呀

咁有錢,我5 6星都唔會食+0,最小都要食2星+20

1星+20=2星經驗

唔好堆肥 堆少好多經 有巴打test過 就咁食係最抵 係會貴d

我d 1*裝會比3/4*裝食,+20之後再比5/6星裝食,
急既話就3星/2星+0都照食,但點都唔食1星裝,太過唔合成本效益

+0 +20 D經唔係一樣咖咩

所以我宜家 有錢就就咁食1星 冇錢就賣住先 暫時合左8把金武 銅銀唔記得食左幾多

頂佢唔順 三星廢老係咪未撚up完呀
玉抽三隻

岩岩又合左把6星銅

求問

由出果一刻UP撚到而家

我都係 其他名將都好少見
唯獨廢老出幾隻

點睇于禁
用落幾好用

滿左技仲有幾隻多
諗緊升唔升下隻火廢老

合第2把出左6*銀

文雞又係

法寶就唔堆,
武器防具多到乜咁,堆唔堆就自己喜歡

啲金合到升唔切

6星喺手

升完火廢老上六星滿技
班老野仲日日來

唔同屬性既戰力加成好似唔同 抗暴值 戰力加成好似4倍..應該關D裝屬性事 唔知係唔係

唔知點解廢老好似有UP咁 玉抽成日出

升完木可以升下火嘅，
當升多隻用來打征戰

我都想有木

諸葛啲主將技 專武同招都配得怪怪地，
巴打用落覺得點

孫尚香其實值唔值得升
一d巴打話係垃圾, 有d又話比得上602

而家齊晒肥唔知升周泰定孫尚香上6星好(孫有專武), 有無人可以指教下

想問下意見 而家劉備肥豬602 滿技有專武
王元姬同張飛仲升緊 技得一半 無專武
合極金裝都爆 如果長遠組隊應該要邊三隻？
砌唔到咁多套裝

我發現依家日日都係升六星 平均3-4日一隻
無張輪迴

所以話 佢再唔更新 就算送名將俾玩家 都一樣會棄

只要有聯機 就可救花世界

佢pvp都咁多問題 唔敢想像整個協力會點

點解有咁多㗎

儲9隻等金廢老

嚇死我 用廢老打好友BOSS 25LV

無啦啦4技一野秒左張遼 睇住佢由100%變到1KO COUNT
原來係蜀國

點樣可以3-4日就一隻6星
d5星肥好難練

夏候惇專武係50combo加3%攻速是否智障

你要果把係流血

巴打你地真係唔好再10連抽將

開位同抽武好過

我五個十連 都抽唔到關羽一隻肥

全部係垃圾

用過呂布再用司馬2真係打得幾爽 點算

agger 抽武仲好

為抽4星肥

表示冇包 冇肥 想練都冇得練 有包刷連超快 一堆堆太史慈

抽武都唔抵 專好少出 6*武又可以自己合 抽10連有肥可以練

無肥 果隻只係收藏品

都唔知幾時先有曹操把冰武 同埋多幾隻曹操肥

我隻諸葛放左係到睇鋪
冇肥升唔到 我覺得就咁玩過下推圖好慢
應該係pvp英 技能要走位 幾得意
你問孫巴就岩
佢有隻銀底爆技加專武

出完ward都唔撚知等到未
有冰專屈機呀
Pvp連出分身斬都冰到人

抽專武肥先係王道.

勁過周泰多多聲啦

好勁喎 pvp 全部技都可以執雞

佢一草龜波氣功我就想笑
我都想練
冇肥鳥

諗諗下都係公會都係買包好過換5星卷.

有邊個敏隊陣容勁得過我

U是大佬

萬事俱備 , 只欠曹肥

馬超換廢老就岩

依家唔敢練銀底名將
驚練完佢又送名將卷抽中

那有廢老
有埋就最強敏隊

練緊銀曹 而家金張飛0肥無練

邊有咁快又送

火曹來？

唔知點解隻隻升銀底都唔錯
銀曹我覺得反而冇咩用咁

near果隻好似金底黎

火

銀司馬升得過嗎？

你講一講我心沉一沉

不要再說鳥

開新post先

fuck

照玩啦都係咁練姐
反正你有冰專